# README #

Prosty kod do odczytywania danych z nieoprogramowanego klucza sprzętowego USB.

### Kompilacja ###
```
gcc keycheck.cpp `pkg-config --libs --cflags libusb-1.0` -lcrypto -o keycheck.out
```
### TODO ###

* wyciągnać klucz do poroównywnaia na zewnątrz.